【突發】林鄭不同意惠譽下調港評級 港府用法治手段止暴制亂

評級機構惠譽宣布下調香港評級，由「AA+」下調至「AA」，展望評級負面。正在廣西出席活動的特首林鄭月娥表示，不接受惠譽下調香港評級，指出過去3個月發生的事沒有削弱香港的「一國兩制」和法治精神，港府是使用法治手段止暴制亂，反而是民間提出的五大訴求，當中要求釋放和不追究被捕人士的要求是有違法治精神，稱如果港府答允，恐怕會令國際社會對香港更負面。

林鄭月娥表示，不同意惠譽下調香港評級，稱過去3個月香港發生的事並沒有削弱本港的「一國兩制」和違反法治，當局是使用合法的手段去止暴制亂，反而是反修例人士提出的訴求有違法治精神。林鄭重申，本港的「一國兩制」和法治精神沒有受到反修例示威影響，港府反而是更有決心去維護這些核心價值，又指若果暴力衝擊持續下去，只會影響本港的營商環境及國際信心，她希望示威者能夠停止暴力示威。

四個行動不能馬上停止暴力
林鄭又說，她離港前就撤回修例提出四大行動，明白措施不能夠馬上令暴力衝擊停止下來，但希望為香港走出困局踏前一步，亦呼籲示威者明白持續使用暴力對香港沒有好處。她稱，暴力事件持續發生，例如機場、鐵路被大肆破壞、公路隧道被堵塞、不同意見的人士互相批評，出現網上欺凌及打鬥等，均影響企業對港信心及外國觀感，認為若果有人純粹靠觀感，可能會感到焦慮及影響信心，對香港產生負面看法。

我想知世界上有邊個國家/公司會同意人地下調佢評級人地下調要你同意？

7/9機場更新 求求大家

屌咪係 好大官威

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

= 養心殿/富臨不同意負面食評

仲唔快d 制裁?

你唔接受關人撚事

洗撚你同意咩屌你老母淋病

人地評級機構洗撚睇你面色咩

評級係香港內部事務，不容外國勢力說三道四

是吖，我都唔同意呢個惠譽評級。因為唔應該是AA,而應該是C！屌你推母。

洗撚妳同意咩
真係以為做官大撚曬咩

同贏國干涉完人地內政又話人地說三道四有咩分別，影撚衰哂香港

香港口交部？

你唔同意有春用咩
自己搞壇蘇州屎出黎怪邊個？

有種就緊急法啦屌你老母

林鄭你不如講埋：「擔心惠譽此舉會對其評級認受性有負面影響」如果講唔出呢一句你唔同意黎做乜鳩。
人哋而家話評級下降係你個政府搞出嚟，你賴唔到落示威者度咪唔同意囉。嬲嬲豬牙？

法治係警察見人就打

除左講止暴制亂你仲識做乜

你唔同意你嘅事，人地降Grade係人地嘅事，講完

好大官威

同迫回購股票一樣

立即叫人打電話警告佢升返評級
否則後果自負

惠譽主席 拉得

驚啦？

攬炒gogogo

人地吾洗問你的... on99

唔同意，咁你可以點？

咁叫popo拉哂啲staff去新屋嶺囉
人哋點評分關你叉事

強烈讉責啊嘛你最鐘意架啦，賴人地錯，你自己岩晒dllm

員佐級係咪又準備寫信??

係你一開頭要帶頭破壞法治先
先引起之後所有事發生
乖乖地69之後回應訴求咪好

官到無求膽自大

港府用制度暴力解決暴力

睇到r晒頭
人哋評你級你話唔同意
唔講以為中國嚟

同走去參加公開比賽人哋俾完分你話唔同意有咩分別
咁叻咪唔好參加比賽

而家仲要人哋歸咎於政府個邊守護唔到一國兩制
唔係怪示威活動令社會混亂
真係柒到上心口

已經柒咗，好心唔好繼續柒啦！人地睇完都笑鳩佢無知！打開門口食四方飯，又唔肯接受人地評語，不如執柒咗個港交所，唔俾外國人黎投資囉！到時你就有資格唔同意人地！

好野

咁就快啲用緊急法回應外國勢力

班on9仔識撚英文咩

人地唔信你又要得你同意？

點都好
依家仲train咗班有經驗嘅示威者
真係幫手練兵

只暴製亂

Train撚到Ts當氧氣 以前雞飛狗走依家真係得噡笑

我認為你係垃圾 仲要你同意我？

痴線， 人地客觀咁評級使你同唔同意
你咩料呀賤人

佢呢啲咪係人地比得低分就話人唔公正歧視囉

中國口交部日常

又要你同意，當自己邊撚個？

評級高過大陸
完全係唔尊重
平時掛旗，大陸旗都要高過香港旗啦
希望下調到A+以下，尊重返大陸

會唔會有暴龍去人地公司掃場嫁？

唔識寫英文信

自己評自己五條A囉

我唔同意隻股票會跌，快 d 賠錢俾我

政府答應其他訴求，個市升二千點都得呀，即刻變返AA+ 囉。

唔同意又點？
人地唔係中資唔洗跪低

dllm
7婆做官都7過人
返工都做標題黨
人地report寫明
"Fitch expects the one country two systems framework to remain intact, but the gradual rise in HK's economic, financial and socio political linkage with the mainland implies its continued integration with china... narrowing of the sovereign rating differential between HK & mainland china

咩叫用法治手段

法治係一種手段黎架咩? 如果係手段即係渲染人治色彩啦

你唔接受關我撚事
再嘈跌到A

全港加外國機構都唔信你講啦

證明人地唔認同港共個套玩法

乜撚野叫法治手段？
明明係使橫手，用公共資源加專權玩法律手段欺壓人民
唔好再將法治拉埋一齊講啦，難聽過粗口

可否申請禁制令，禁止林鄭再公開地扭曲法治本意

搵黑社會打人
警察濫捕 濫用暴力
有無受法治 制裁

仲差7300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

講野越黎越似口交部

你話係就係㗎喇？你邊位呀？你門口狗嚟㗎咋，全世界都睇撚住你點仆街，等比人清算啦

有問你同唔同意咩?臭閪以為自己邊個

要你同意？你老幾？

屌，呢啲又到你話事呀? 柒婆。
返屋企叫你老公瀨閪啦。

柒婆，唔好再柒出國際啦
正如維尼買起你都唔需要經你同意架
臭閪 準備做千古罪人既覺醒都仲未有

林鄭係唔係咁快唔記得左馬尼拉事件?

Dear Mr Fitch

冇得你揀接唔接受咩

港府處事係冇變呀 只係以前無人知你啲惡行 而家人人都知

同意

佢無資格唔同意囉 sorly

咁叻叫維尼整個評級機構
中國以外全部C囉

說三道四

乜有得你唔同意咩?

再唔滿意咪緊急法囉，反正都跌撚左咯

外國勢力

推律政司司長做特首應該有D

只係哩種口吻同性格 同大陸人一樣 要跟住你轉 人地同唔同你做生意洗閪你同意咩

孔子財經評級AAAA++++++++++ x 99999

唔同意咪叫警隊出反對通知書囉
叫埋畜龍入去打人吖嘛

沒戎嚴之名,行戎嚴.破壞法－定有權力的人.

破壞法治—定係政府不公平執法所至

連辭職同撤回都唔得要經中共批準就知冇一國兩制啦, 傻hi

有問你同唔同意咩

幾時比3條C HK

你鐘意啦

你咪係下降原因

借錢利息會高左

選擇性執法已經係人治政府

外國人唔係傻 你講咩就信咩

自大到呢

不接受
所以香港仲係AA+

你唔同意?
唔好唔記得你段錄音啦
精神分裂呀?

咁都叫法治 班動物係咁濫權打人 同黑社會合作

你咁叻未自己開間公司做評級機構囉
外國用AAA
你中國用甲甲甲囉